—的士司機有野要同後生仔講—

發夢頭先搭的士，司機話佢有野要同後生仔講：

你地無搞亂香港！不過見你地治狗治到一仆一碌咁，阿叔我有啲野講！

1. 有時狗狗跑走左/係第2度發緊惡，啲狗車通常會一架架泊好曬係街邊，呢個時候後生仔可以一組人咁行過，行過既時候可能會唔小心打開左車軚上既蓋，然後可能會唔小心咁碌左支牙籤入去，呢個時候車軚就會漏氣架啦～
司機叔叔提醒個蓋好易打開，所以大家千祈要小心，唔好hi到個蓋呀
（司機：以上方法可以同用於三色台採訪車度）

2. 天氣炎氣，大家可能會去沙灘玩，去得沙灘玩梗係會玩埋水槍降下溫架啦～司機叔叔就話當年佢玩水槍，水槍入面就唔裝水既，佢話佢會裝車啲迫力油喎，點解呢？佢話因為迫力油掂到皮膚會好乸，但用水又清洗到喎～所以佢以前好鍾意咁樣整蠱人啦～
不過司機叔叔又提醒大家，呢啲搞到人唔舒服既野就唔好做啦，知唔知呀！

以上方法，一概係我發夢搭的士果陣聽到，本人
強烈不建議大家參考同使用！